［黑色分化警告］請勿胡亂捉鬼

［正視聽］前線開記招呼籲勿捉「鬼」被分化

咁快唔記得咗前線冒死開記者會講乜？
一堆人sd張圖見人包得密實就話係鬼，
試諗下咁樣零成本po出嚟咩人最大得益？

要貼就貼係警車行出嚟嘅狗，
唔好求其街邊影full gear巴打就話係鬼！
屌撚曬你地老母，咪撚再亂捉！

1/100

2/100

3/100

4/100

推

5/100

6/100

7/100

8/100

9/100

未fc是但影張相就話人係鬼

10/100

密實就話鬼

dllm 得張相就捉

11/100

12/100

13/100

14/100

15/100

有記認就話人係鬼

用火魔法就話一定係鬼

班豬真係屌極都唔撚化

16/100

前線一定嘔血，
你老母我做乜鳩都比你話鬼。

17/100

18/100

19/100

跟住就瘋狂推 推到上熱門

20/100

21/100

22/100

你咪分化啦

連登仔洗你教咩

23/100

見到火都黎

入去不推文屌柒佢地仲話你你五毛popo

牧師林

24/100

司空見慣

25/100

26/100

27/100